Create a pro 點先有得踢國際賽

練到個球員80+ ，逢國際賽都入選，但偏偏starting XI就無份，迫住我sim match。

點解！？！？！？